毛澤東語錄: 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

眾所週知，毛澤東一嚮主張“人民戰爭”，甚至主張“全民皆兵”，這種軍事思想，在井冈山時期就已形成。
毛澤東有篇大作《井冈山的鬥爭》，他寫道：“邊界的鬥爭，完全是軍事的鬥爭，黨和群眾不得不一齊軍事化。怎樣對付敵人，怎樣作戰，成了日常生活的中心問題。所謂割據，必須是武裝的。那一處沒有武裝，或者武裝不夠，或者對付敵人的策略錯了，地方就立即被敵人佔去了。”

毛澤東:
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

敵進我退
如果敵人兵力太多，或者無路可走(例如無地鐵)，並且三面圍城就要退

Be water極致就係快閃游擊，但必須小心深藍地區，例如北角(被稱為小福建)

敵駐我擾
敵人一嚟就
1.街坊屌敵人
2.laser兵出動
3.玩雞蛋
4.玩波子
5.油漆

敵疲我打
敵人一想休息
落部分裝備坐係度
遠攻手們出動了

敵退我進
如果敵人開始想撤退，呢個時候就要勇武，草木皆兵

仲有一個:
敵強我散

敵人太多，而且敵人熟晒路
就要be water，轉場

1

光復香港後係咪照跟行共產？

光復香港，時代革命 要傳比大眾嘅訊息可能係

p牌仔

毛澤東革命思想同建國後唔同
只可以話
Power tends tocorrupt, and absolute power corrupts absolutely

革命未成功要人信佢；要人同佢企埋一齊就緊係講得好聽啦，有幾多個唔會戀權丫，

天琦

就算香港獨立後，只會又捲入另一場鬥爭

推，真係要咁

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

毛澤東主義萬歲

岩 Be water 不被捕 不受傷

upload錯咗。

敵退我進 示範:早兩日黃大仙磚頭雨

點解會有呢個必然性既推論？
你想講乜？想我地坐係到咩都唔做？

呢個推論係跟據人類發展歷史所得，基本上有人嘅地方就有鬥爭，簡單啲講就係到時邊個做領導邊個揸數你估又唔會爭？

宜家唔係乜都唔做，但塞住架地鐵唔比人返工，放火，封路，打人，係咪會快啲成功？
要做就要對準目標，要搵就搵最大嗰個，直接去禮賓府圍林鄭，圍警務署長，圍解放軍，咁先有用，正所謂擒賊先擒王，下面啲人點做都係佢意思，咁樣唔係最有效率咩，特別係解放軍，香港駐軍係對呢個地方有主權嘅象徵，要解除呢種象徵意義，就要同佢對抗，但點解圍嚟圍去都唔去軍營？塞住紅隧塞住屯門公路係冇用

p牌三毛嚟